<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Nơi tui viết chuyện đời </title>
    <link>https://khanhkid.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Nơi tui viết chuyện đời </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jul 2019 14:02:36 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://khanhkid.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tổng hợp phim hay</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/posts/movies/phim-hay-minh-da-xem/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2019 14:02:36 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/posts/movies/phim-hay-minh-da-xem/</guid>
      <description>Động lực làm việc:
The Blind Side (Góc khuất - 2009) The Shawshank Redemption (1994) - (Nên xem) The Pursuit of Happiness – Mưu cầu hạnh phúc Pretty Woman (1990) Bố Gìa (3 version) Travel
The beach (2000) Into the Wild Jungle the secret life of walter mitty 127 Hours Hack Não
Split (2017) - Tách Biệt The invisible Guest - Án Mạng Vô Hình  Viễn tưởng
Interstellar (2014) The March Gravity (2013) I Robot 2004 Cloverfield (thứ tự xem 3 1 2) Siêu bão địa cầu Core Tâm Trái Đất 2003 Thái</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo Blog Cá Nhân bằng Github Page vs Staticgen</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/posts/self-learning/tao-blog-github-page-vs-staticgen/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2019 23:17:30 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/posts/self-learning/tao-blog-github-page-vs-staticgen/</guid>
      <description>Requirement Github Page: https://pages.github.com/
Github Page là một nơi github chia sẽ cho developer một resource để build 1 trang website tĩnh. github.io sẽ để trang website của chúng ta dưới tên 1 subdomain [username].github.io. Giống như trang blog của mình là https://khanhkid.github.io.
Hugo: https://www.staticgen.com/hugo Hugo is a static site generator written in Go
Git và một chút kiến thức về Markdown style có thể xem ở đây
Installing  Tạo 1 trang Github Page theo hướng dẫn https://pages.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tôi học Vim</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/posts/self-learning/toi-hoc-vim/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 16:46:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/posts/self-learning/toi-hoc-vim/</guid>
      <description>OVERVIEW Ngẫm cuộc đời chắc sẽ gắn bó với Linux cũng nhiều nên thôi nay mình tìm hiểu và học về Vim. Đó giờ thường dùng nhất vẫn là Nano mà cũng có nhiều bất tiện vì Nano không phải là default của Linux nên lần nào connect lên là phải cài thêm.
Ngồi nghĩ thôi chi bằng ngồi học Vim để cập nhật theo thời đại vậy.
Vim thì mình follow theo vimtutor nếu bạn nào hứng thú thì có thể gõ lệnh này trên command line sẽ ra hướng dẫn chi tiết.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bài blog đầu tiên với hugo</title>
      <link>https://khanhkid.github.io/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 15:02:04 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khanhkid.github.io/posts/my-first-post/</guid>
      <description> Bài này là bài đầu tiên của blog mình. Bài này được viết trên markdown and generate by Hugo with ezhil theme (có custom vài thứ linh tinh phù hợp với mình). Chỉnh sử nên mình clone ra 1 theme cho mình ở https://github.com/khanhkid/hugo_khanhkid.github.io/tree/master/themes/ezhil-customize
Sắp tới mình sẽ move blog của mình qua đây.
Info blog của mình nằm ở phần old blog.
Cảm ơn các bạn đã ghé thăm blog cá nhân của mình Khánh Kid </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>